{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094190",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "작은술집다정"
    },
    "text": "西区平里洞に位置する小さな居酒屋タジョンは、代表的なおつまみとして関西風すき焼きとガンバスアルハイヨー、ミルフィーユ鍋を提供しています。 新しいメニューには牛肩肉キューブ（チョップ）ステーキが追加されました。 メニューとして熟成キムチ韓豚チゲ、アサリ酒蒸し、明太子焼きなどがあり、様々なメニューもあります。 ビーガンメニューにはコロッケ、フライドポテト、すき焼きが提供されます。 デイリーショット提携ピックアップ店も運営しており、持ち込みは1本まで無料で、日本酒グラスとオンザロックグラスもご提供しております。 団体予約は8人以上難しいですが、毎月新しいメニューが開発されています。 ネイバークーポンも発行中ですので、ご来店の際にご確認ください。 場所情報は、西区役所の向かい側の西道交番の路地に位置し、駐車スペースがないため、近くのマンション周辺の道路に駐車することをおすすめします。 メニューと価格はサーモンの刺身28,000ウォン、ガンバスアルハイです 23,000ウォン、明太子焼き20,000ウォン、アサリの酒蒸し15,000ウォン、牛肩肉キューブステーキ25,000ウォンなど様々な価格帯のメニューがあり、飲み物としてはグレープフルーツハイボール、モスコーミュール、ミドリサワーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "タジョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "タジョンは西区平里洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タジョンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "タジョンのメニューには関西風すき焼き、ガンバスアルハイヨー、ミルフィーユ鍋、牛肩肉キューブステーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "タジョンは何を提供していますか？",
            "answer": "タジョンは熟成キムチ韓豚チゲ、アサリ酒蒸し、明太子焼きなどのお料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "タジョンではビーガンメニューも提供されていますか？",
            "answer": "はい、タジョンではコロッケ、フライドポテト、すき焼きなどのビーガンメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "タジョンには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、タジョンには駐車スペースはありません。近くのマンション周辺の道路に駐車することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "タジョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タジョンの営業時間は詳細は記載されていませんが、通常は夕方から夜まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "タジョンでは団体予約は可能ですか？",
            "answer": "団体予約は8人以上難しいですが、タジョンでは毎月新しいメニューが開発されていますので、個人での来店もお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "タジョンではデイリーショット提携ピックアップ店がありますか？",
            "answer": "はい、タジョンではデイリーショット提携ピックアップ店も運営しており、日本酒グラスとオンザロックグラスもご提供しています。"
        },
        {
            "question": "タジョンのメニュー価格はどのくらいですか？",
            "answer": "タジョンのメニュー価格はサーモンの刺身が28,000ウォン、ガンバスアルハイは23,000ウォン、明太子焼きは20,000ウォン、アサリの酒蒸しは15,000ウォン、牛肩肉キューブステーキは25,000ウォンなど、様々な価格帯のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "タジョンで提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "タジョンで提供されている飲み物にはグレープフルーツハイボール、モスコーミュール、ミドリサワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "タジョンで利用できるネイバークーポンはありますか？",
            "answer": "はい、タジョンではネイバークーポンも発行中ですので、ご来店の際にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 613
    }
}